建議建立港版青木原樹海，想自殺既全部去同一個地方ＯＫ？

如題

政總？

太平山腳囉 上亞厘畢道囉 有禮賓府

咁易咩

同黑警講

mon po 9 識do?

警署